鍾雅倫

鍾雅倫 我屌你老母

拉佢！

這是妓女的名字嗎

這是畜生的名字

鍾雅倫 係隻門口狗

推到冚家剷

幫手推